大家要多謝何君堯同保皇黨

提醒大家元朗仍然係一個龍蛇混集既狗屎地帶，
佢地D樓梗本唔值萬幾二萬蚊一呎，
快D 回落返去廿年前2000蚊一呎既水平啦~~~